颱風越黎越勁 我地既防風措施係米應該改善？

今次颱風好大獲
希望大家都平安無事
平時我地關心其他地方颱風
今次到人地關心我地

其實人地成日打風 準備確實充足好多
好似杏花邨果邊⋯沙包點會work